Xianggang人講地話立會回復正常，Xianggang政府可以紓解民困喎

留名binc

有無咁天真，梗係即刻撳錢起三跑四跑先啦

重回正軌但又話要自己人投反對

下年公務員唔裁員減薪先再講啦，嚟緊大把公司執粒清盤呀！

派兩萬